忘盡心中情

遺下愛與痴

就與她永久別離